儲值卡/上台資訊區(16) - FUP有幾快?

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB(Fup 無限2Mb)
價錢:$45-$55

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB(Fup 128Kb)
價錢: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

The ClubSim

純養號 ($8廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

綠萬:20Gb香港
紅萬:20Gb香港+5Gb澳門
黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門
新黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門+500分鐘大陸通話分鐘
紫萬:4Gb中港澳台 + 1Gb中港澳台性交數據
藍萬:30Gb香港+20Gb 性交數據(WhatsApp、Facebook、Instagram、LINE 及 WeChat)
價錢:約$130-160
MNP方法係2樓

價錢:約$130(無MNP)
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$145(無MNP)
20GB / 365 日 21M 數據，連同開卡時送的 2GB / 30 日，即 Total 有 22GB

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK $118

全速真無限
CSL - $3XX
3HK - $168
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2019/04/10 消息

綠萬 香港 20GB 2000 分鐘 31-12-2019

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘 31-12-2019

黃萬 香港 20GB+中國澳門 2 GB 2000 分鐘 31-12-2019

藍萬 香港 30GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘 30-06-2020

紫萬 中港澳台 4 GB + 5 大社交 1 GB 2000 分鐘 30-06-2020

黃萬 國內使用中國聯通,澳門使用3 澳門
紅萬 澳門使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

紅萬 ,黃萬，藍萬 可直接到食蕉中心做mnp 費用$100,逄星期日前會在星期五生效,轉台後會有$110 用

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 5GB紫咭電話號碼
- 查閱5GB紫咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

網速示範

128K(地獄)

384K

2Mbps

10Mbps

21Mbps

當其實3.6mb都已經睇到1080p 全速唔全速係手機上用真係無分別，全速真係只係快果1秒半秒，而且所謂全速但實際接收都係2x~4x mb左右

暫時呢一兩年睇我覺得手機去到7.2mb就夠，打後再快都只係Bouns
都係果句

Hi

新post留個名先

去左食蕉MNP，今個星期五起生效
張卡咩鐘數可以用得？

巴打去咗邊間中心做? 平日去定周末?

上星期平日去左荃灣

新問如何月費plan轉儲值卡？

smt 2mbps $88 plan
有冇真實用家share下?

lm

依家係咪有新藍萬

呢個post又講儲值咭？

你想問咩？

係

我一時眼殘 Thx bro

clubsim $8 養號係買邊個組合?

不嬲都無錢架喎
插左卡自動開plan唔會有錢剩

唔駛驚
就算冇錢都可以用足365日
喺send唔到sms咁解

新 post 留名

咁可能係直頭用唔到，插完無反應 我對上一張都係佢個到買，又無事

手動搵network
打*121#
打電話
做咗味？

太耐冇買新卡用, 請問如果hemat 過完冷河MNP 番3 橙萬, 駛唔駛另外買增值劵?

近月可能好多CLS 苦主轉左3, 黃大仙~太子又收唔到

CSL就完，轉中移動好唔好？

買左kabayan,用左兩日就話我free mobile data package will expire，今日就話我account balance lower than HKD 10，我比左60蚊唔係就直接計一個月4G咩

好,ching可以轉中移動(cmhk)

你唔係冇開plan吓嘛？

係 啱啱發現on9左 更on9係去ok買左張普通中國移動儲值卡真開心

用左陣自己MNP 嘅3萬能卡
速度都幾爽下

唔吸引

SmarTone 推 HK＄28 無合約 Plan！包大陸號碼．中港澳數據．港澳通話

不能攜號轉台，只可開新號碼用

橙萬大約幾多錢先叫抵買/平, 因為我見好多都低過本身標既價錢,
另外, 如果要養一個大陸no. 有冇抵用既可以介紹?

請問呢d萬年卡係邊到有得買

鴨記

想請教各位，我用緊雙卡機，3台就嚟完合約，每個月用4-5GB 數據，幾十分鐘電話，其實應該繼續上台，定係轉玩儲值卡呢？thx

儲值卡for sure

如果有間offer我續約 $138/12GB全速 +128kb地獄 4G 或者 $168/無限全速 4G
續唔續好？本身$168/ 6GB +128kb地獄

係咪3HK ?
話續$168 無限係4G 21M定4.5G 300M ？

係，職員話300MB，心大心細中，平時用開8～9GB左右，過左6GB就用年卡頂，128kb地獄真係死得人

雖然12GB可以話無問題，但加多30蚊去真無限，直頭可以手機睇埋Netflix ，唔洗只在屋企先睇

有冇巴打都用緊呢個168 plan? 有冇真係無鎖？因為有D人講過40定50又會跌去7.2MBps，雖然都夠。。。

我用緊4G 21M ，如果你問清楚係300M無限，佢其實有FUP，FUP40GB。40GB之後網速降去7.2Mbps…
你平時用開接收都覺得ok 都可以考慮升上去續約。佢呢隻Plan甚至可以插入4G Router當寬頻咁用，不過好似唔知點樣要換卡先當到寬頻用。呢隻Plan真係任你做乜都唔限制(WiFi蛋你要再問清楚)

Thx

請問如果我隔兩,三個月會上深圳一日, 想keep住有得用wechat/whatsapp, 有咩卡好用? 有data就得, 電話號碼唔重要

而家用緊自由鳥4G 5gb $90，玩呢啲儲值卡係咪抵玩啲
因為讀緊u住hall 成日用淨data

紫萬上大陸用咩台？

梗係啦。我之前都係5GB plan，個個月都用唔晒

如果攜號轉台要等幾多日空窗期？

唔清楚，等其他人答

有無邊張介紹？
定係隨便轉一個台，再搭張3台50GB？

thx

我有張Smartone儲值卡，想轉3年卡，攜號轉台有咩步驟？

自由鳥轉3 國際萬能
我18/6 去食蕉中心 擺低$100
28/6 就轉到台去3萬能，張卡本身有$110 credit
再上網用$70買張$100 增值券，內有$110 credit
total $220 credit，開左30GB local data + 20GB social app data
重有$22 剩

逢星期日截數，生效日期係下個星期五

最快啫係星期日搞，跟著個星期五就ok？

3台增值卡 邊到有平

日子要問其他巴打
不過好似平日先做MNP

萬年卡鴨聊佳激年卡

邊到上網可以$70

$139 2張$80券

不過有巴打話要小心條友會R生意

我本身用緊中移動儲值卡, 係咪都可以好似你咁樣轉去3萬年卡?

可以，帶埋大卡去攪MNP

巴打，拜託，今晚頭位起步醒神d

大卡係咩意思, 我淨係得番機入面張 sim 卡
我都想贏番個分站

呢個殼就係大卡

你整唔見咗就要警局攞報失紙
之後係CMHK補返張新SIM卡先再搞MNP

樓上巴打答左你

又
係銀色太悶

竟然要去報失咁誇張? 我都係去cmhk 補新sim 卡算啦
BTW , 我舊個張儲值卡仲有7日就到期, 可唔可以做MNP架?
係咪得平日先可以做MNP?

Speedtest冇左SmarTone server

BTW 呢期SmarTone 上載差左，應該搞緊5G啲野

要中港無限（最主要大陸破牆）最平係咪中聯通30日卡？

有冇日本sim介紹

似係谷盡緊個下載 個下載比例係段頻譜上應該分得多過上載

新手一問：咩叫MNP? 我公司機主要WhatsApp/fb/email，一年可能上幾次大陸/澳門，係咪出黃萬/藍萬？想問佢地係開通起計幾耐到期？再增值會延長幾耐？

鴨橙傻撚咗
@MK站月台

快又滿格

jmt-> 佐敦

想睇下自己公司地區邊間ISP訊號最好,

我係IPHONE>MOBILE DATA>SETELECT NETWORK到, 睇邊間公司上面啲, 係咪就可以知邊間好啲? (最上面間公司唔睇, 因為係電話卡間公司)

Wifi signal咩

有冇人理下我

全球路路通幾好
$55-65有張

再問就去呢個post

[先睇頭post 再發問] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (9)

唔會 因為呢個只係你部電話搜尋到附近嘅network訊號 只要個台有訊號覆蓋呢個地區 都會顯示出黎
但唔代表訊號同速度會好 咁只係代表個台有覆蓋
隨時係3G覆蓋或者可能係得一兩格嘅4G覆蓋 速度又未必好
建議巴打有心水嘅台就去買張卡試試訊號同速度
或者問下公司用唔同台嘅同事睇下個情況如何

自己買齊4大台儲值卡試信號、速度最穩陣，買完去你成日會stay既地方試，打*3001#12345#* rsrp0 -dBm數值越低信號越好

唔係話唔幫你
不過起碼講下你有咩要求，用緊咩機

算啦 買左啦 唔該

一個月用4xGB, 係咪唔洗諗儲值卡

每月<500MB <200分鐘 攜號
有無低過$48既選擇？
自由鳥都用唔哂

3仔118無限plan可唔可以tethering?

可以

平時用開21mbps 5GB爆曬數據 想轉6GB全速 都唔知夠唔夠用
陣間又爆數據 又要去128kbps無間地獄

更加要上無限plan

屌我去玩3個118 plan算數

有無大陸電話號碼卡介紹，純養

同樣有需要

買左張萬年卡
但想問下有冇方法知道用左幾多data/分鐘？
登入左3個網頁又唔見有呢啲資料

##107#冇咩？

我諗都喺買Hello csl卡，我都喺想要新號碼，data少少收wtsapp

我打完佢淨係出「your request has been submitted, thank you.」
我係會收到sms？

kabayan 想將餘額轉去新卡 打哂code 話唔夠balance 但check 左仲有$31.64
轉$30,$29 都唔得

嗰31.64入面包唔包bonus？

咩係bonus ?
一開始開卡$60+$60 開左$88plan 剩低既錢黎

收到啦隔左好耐先有
唔該巴打

冇記錯嘅話開data會hold住一份錢做deposit
試吓完曬88蚊plan個period再轉過

尋晚12點後已經完左個plan

想請問有邊幾個儲值卡牌子係用緊SMARTONE個網?

例如激GB年卡?

我最近要去大陸一個月
想問下有冇推薦邊張有無限或多數據？

鴨記見到依張95
但就過6gb會「不低於128kbps」
實際係咪都只比128快少少

拎住Kabayan 去食蕉中心問MNP 點知原來冇, 請問除左中移門市有冇邊度平D

你買個張唔係本身有電話no.咩

我本身係想過冷河
hemat > kabayan > hello

MNP唔係你攞住喺街買嘅卡去佢門市就做到㗎

咁而家我應該點做? 唔好負評我啦巴打, 我之前剩係試過係食蕉MNP 過萬年同hemat, 一開始問fb 間舖佢又話kabayan 可以MNP

你去食蕉MNP去hemat嗰陣有帶街買嘅hemet上去？

咁又冇, 不過萬年個陣好似有

BTW支移動咁答你喺冇錯嘅

買左鴨聊佳年卡，3GB 大陸數據 + 20GB香港數據

我應該只用一個月
有冇啲咩推薦?

你大約用幾多GB？

呢張有3GB

起碼5、6GB啦
當然越多越好，驚唔夠用

話時話依張唔係6gb咩

你啱
係6GB

有冇人個直銷中心營業時間

想問下kabayan係咪去中移動show張圖話買呢張卡就得？駛唔駛買埋儲值卷先開到個無限上網plan?

等勇士包膠

唔使買券 張卡本身就有60+60 credit 俾你開88 無限plan

今日終於去左搞mnp
大家如果本身係上台的話記得帶身份證副本

想問下巴打們 3 $118無限如何？有冇咩隱藏terms伏位？例如幾多之後會慢之類？點mnp？謝謝🙏🏻

20GB 後變7m
個sales會幫你攪上台

我由儲值卡（激）上台，比張大卡相佢就ok

無錯

我當日要去曬相舖影身分證

好唔該哂

7mbps都OK啦，我啊妹平時返工用啫。
你意思係唔使同sales見面簽約拿卡？

個sales會即場比張新sim你

今日去買黎試下先

記得長細包膠。如果$80蚊一張有42M速度唔降速的話好似比上台 join 21M Plan抵啲啲

原來係中華電訊漫遊卡
要開數據漫遊 收數碼通訊號
所以Ping好高 成100毫秒
我係黃金門口測左次速upload download都係十幾mb 用HTC U11

台灣嘅外遊卡香港賣？ping咁高 咁衝唔過

唔打機都得既 打機就千奇唔好啦

仲有咩 之前去門市問話冇做好耐
可以點搵

呢啲plan唔會再咁張揚做㗎啦
上網搵

好

歐洲邊張最好用 黎緊去東歐

ee定3

大欖而家收到4g

CSL幾日之前搞掂咗

點樣搞掂咗？鋪緊5G順手裝收發器？

鴨聊佳果張速度幾慢，唔建議買

收到3hk offer
1.
$118
4g 21m 真無限 (唔知有冇fup)

2.
$118
4.5 300m
9gb 本地 + 3gb 中港澳

各位點揀好？

見3HK 個網有另一個esim組合

香港數據儲值 eSIM^ 365日/12GB $365
係咪唔係月費esim 來

大專生plan 係咪CMHK最抵?

＄78\5G $108\10G
免行政費 FUP 128kpbs

138 21m 188 真無限

1

企硬要真無限

呢張卡發現一個大伏位
佢話就話收數碼通訊號
但有時會自動跳左CSL訊號
收到4G 但係完全load空氣
要自己手動揀返數碼通先正常返

卓一出左張香港真無限SMT漫游卡

但其實一個月未必用到咁多

問左cs會自動轉
但係我就冇耐性等 唔知幾耐先會自動

琴日買左 睇返呢幾頁我既回覆有評價

遲早會變龜速一定唔會咁荀比人全chur
就好似當年日本docomo咁

唔好用lowest去諗
用highest

想問下百零蚊真無限係咪得3hk?

呢張除左ssp仲有咩地方有得買

3台168果個4.5G真無限有無伏? 岩岩問個SALES佢話6g之後會有優先次序,我有時會SHARE比電腦用WIFI,轉118果個定168好

你係問街霸定係問門市？上次去tg group有個sales sell我$177話加咗價…

4.5G個Plan係40GB 到FUP就會降到7.2Mbps。6GB？講緊門市Plan

我係電訊台果到是但問咋，有無sales可以介紹

無sales介紹，不過你去隔離電訊台問都差唔多。

用緊3 $118 5GB FUP 下個月到期，打黎叫我續 $138 12GB FUP，佢話有300mbps
但我有屋企人用緊$138 真無限 21mbps

我唔多煲劇，只係上下網最多睇下YouTube, 兩個138邊個抵玩d？

真無限for sure

咁我諗問多幾個sales先，唔知佢係咪比左門市plan我

138真無限係搵sales? 我係電訊台是但問個sales，佢話5g fup

我屋企人都係續約offer，佢一個8g 就收msg話無限數據王已啟用

佢啱啱又打黎催我續

我仲有10個月約 岩岩打黎 offer我兩個plan
1.$136 4.5G全速 6GB
2.$196 4.5G全速 6GB後fup 無限
我而家用緊$146 21Mbps無限plan 開個$136 6GB比我 癡線

應該係見你仲有10個月啦

我用緊HKBN，5GB 21 m，$96
出年5月先完約
佢打黎叫我$98+$18 提早續 有8GB wor
真係咪啋佢

上台份約30 號完約, 應該幾時MNP 過儲值卡好

截數日前轉

食蕉可唔可以提早去叫佢指定某一日轉? 而唔係黎緊個星期五? 到時去左旅行搞唔到

咁你要去問同你攪MNP轉儲值卡門市嘅職員先最清楚得唔得，但一般轉台係可以無縫接軌。

如果截數日係早過約滿日，應該係以截數日前去轉先啱

原來支移儲值卡已經陸續開通Volte
希望其他台都會有

其實應該會跟嘅
因為用到volte嘅話可以reduce放喺3G嘅resource
尤其4G／3G嘅band1都係2100MHz

不過當然都係要睇network頂唔頂到啦

藍萬點樣check仲有幾多data？

依家3 點樣？地鐵上唔上到？上2年一路用開3HK, 之後轉左自由鳥15gb, 地鐵又上到 又夠用

依家3 11821mb無限好似幾吸引

請問邊間smartone門市會有$48儲值卡可mnp？
問咗幾間都話得返$98可mnp

係香港留兩個月
有冇無限上網卡推介

推

唔係最近大推新台灣外遊香港上網卡(齋上網) JOYTEL 卡， $80 30日 42Mbps無限上網，主要用SMT，網上有測試話有時候會轉跳去CSL網絡，但速度都ok，最差都有1x Mbps，最好最高40 -50Mbps

諗住轉台，SMT,3hk定係csl 好

先睇自己出沒嘅地方 邊個台接收好
其次再睇個人喜好

有冇咩台係錦上路至美孚係收到上到網架
次次搭車都收唔到

都係去鴨記賣張幾日上網儲值上試。不過西鐵線

個人經驗 3HK同SMT係西鐵線嘅表現好過csl.同CMHK
建議可以先買3HK同SMT嘅卡試一次先就最穩陣

依家過兩個月冷河用自由鳥有無伏？

無 自由鳥都係用 SMT

trihalo係開卡有3gb？
另外, hemat依家開卡有2gb定1gb？

thz

係咪過兩個月轉走都唔使手續費？

1gb

Smt有無年卡
間中上網 只會用小量數據

有，激年卡就係行SMT

求救
話說今日由上台轉左去3年卡
但插左張sim卡之後一直收唔到信號
想增值又唔得
想知點先activate到？

打過上台問又話無sim卡資料

去返食蕉中心
應該有人做錯process

幾日前係有報道過有張42Mbps $80 任用的卡? 叫咩名?

食埋下午茶先啦 無咁早

要下晝先收到？
因為舊台已經收唔到
好驚無咗個電話號碼

實店經營：數碼通 JOYTEL 香港30日 不限速 無限上網卡 for HK$80

最快都1000後

咁仲洗乜上佢台

見人TEST 左20GB 後, 都仲有1xMbps

想要個number 淨係收sms
最平係咪club sim 五十蚊左右嗰啲

而家畀緊$316無限
我覺得自己好on9

但你唔使開ROAMING, 你PING值 係快過果張儲值卡

入得呢個post嘅手足都曾經on9過

呢一張要開漫遊，同埋有機會會跳去CSL，如果係落到地鐵先嚟轉CSL網絡就預咗Load空氣

依家ok啦，多謝巴打

張卡好似唔比插router

我想問藍萬mnp係咪要入$80 x2 先有2000分鐘送？
開左plan再入有冇得送？

要開漫遊先用到，可以插去router？而且ping值高，點打機？

yes
有

Thx 巴打

去食蕉中心整咗萬年卡MNP
啟動咗，但我揀唔到中港澳台5+5GB嗰個Plan
只可以揀到香港25GB+中澳3GB嗰個Plan

5+5果個要買新咭

OIC, 啫係MNP只可以轉橙萬
紫萬只限新咭

我都想mnp 5+5果個

應該咁講
MNP萬除咗5+5之外乜plan都用到
反而5+5就一世都要5+5

MNP萬係咪申請唔到中國副號？

係, 中國副號係紫色特有

紫萬專享

有冇iPad數據卡推介
主要上下網，少量睇片，用下LR執下相

呢d卡邊會長遠都真無限
遲早都會限

睇過隔離FORUM，係咪萬年卡卡有效期無得延長?

點解張大眾電訊用左一日之後 幾日無用 再用返係no service

Hello卡都好難搵，要銅鑼灣

想問我可唔可是但買咗Sim卡，再用舊No.覆蓋Hello card？

唔得

好似早幾日又有人類似咁問

根本係日經嚟
尤其上台卡可以咁做唔理使唔使charge
所以有啲人會一理通百理明咁以為儲值卡都得
結果就係落到舖頭畀sell屎噴到一面都係

我都係呢個。。。。。

你本身係corp plan 定普通？以前corp plan真係會平過出面，而家好似一樣咁。。。。

真無限又最平係佢，想轉smt又貴成舊水。。。。。

我係Corp plan，但我嚟緊會轉工所以想轉返出嚟，反正都一樣價
寧願過一兩個月冷河再睇下有冇其他新plan

一樣價？邊間有平？

聯通張15日廣東香港馬交升左級做4GB 之後先FUP
已經成為我呢D成日上落ge人首選 第2張半價 5x 蚊1張
4GB撚15日基本上好難用得晒 平撚過買牆內 支那data

邊到買？

上聯通網訂送OFFICE

Hello 是咪好難買？

總言之，截數日前轉就唔洗蝕錢比上一個台

係咪即係交完最後一次錢之後, 合約完之前都轉得?

你先明白，上台交月費係預繳式，只要係來緊下一個截數日前交清月費就得，最後一次截數日前辨轉台(MNP)去其他卡或台就可以。
如果以前曾經轉過台，好多時之前新台都會盡量搞到截數日同合約日為同一日

通常交埋最後一個月月費轉就唔罰毀約費邊間咁惡要用到約滿先轉得

都好難買，最難買另一牌子兩張prepaid卡

啲顏色萬係咪一定要落鴨記先有得賣
利申：新手

好多電話舖都有，價錢來講鴨記平啲

港澳碼頭附近有無，感謝

搵吓附近報紙檔
環球都可能會有

黃金附近擺攤
有張鴨xx卡 20GB港data, 3GB 內地data, 2000分鐘通語

$110

藍萬成日得1格訊號
好後悔

買左張4g 冇極限， 冇fup, 可以用足一個月 超正。

就係smt 42mb 任上， 又可以用黎打NS, 爽！
用咁多都係3 萬同 smt 漫卡 最正！

地區問題
我收得幾好

3HK 定數碼通好?年卡黎講?錢不是問題

3萬卡 穩定過smt 激

想問下呢，我今個星期二去左有食蕉mnp萬能卡，想問星期五生效係今個星期五定下個星期五？

我原本個台到而家仲有信號。

同意
2張都用緊
用激年室內接收好一般
成日跌落3G
萬能卡除咗之前死過一兩次網之外都無乜問題

3萬卡室內一般

激仲衰

下個

鴨仔年卡收到SMS話可以用VOLTE
又少咗個上台嘅理由

想買張年卡插wifi 蛋俾屋企人用，請問鴨聊佳同3萬年卡係咪都可以？

yes

3仔啲年卡全部都寫19年12月31到期
依家新買嗰啲係會extend定得返幾個月用?
我有啲confused

19年12月31 號前開卡後計一年

謝謝師兄，啱買咗，開心使用中

即係激? 可以用黎打NS?

個人覺得打ps4, switch, smt 漫 好過激

之前去左MNP
但原來本身張卡冇錢
做唔到MNP
如果舊卡唔增值
新買個張MNP到最後會點?
報廢?
定MNP卡本身都有號碼?可以當一般儲值卡咁開黎用?

近排萬能卡某d地鐵站收唔到
以前都冇問題

報廢
如果唔係電話公司啲人點會咁緊張叫你舊卡一定一定要有錢剩

請問mnp
係咪姐係用儲值卡但我帶住有約既號碼轉落去？

當我今個月完約
我鴨記買左張藍萬再去食蕉中心另外比100蚊
就可以用儲值卡帶住我舊號咁用？

唔洗買卡，直接去食蕉就ok

又來日經

sorry 唔係行內人

MNP去csl hello卡, 唔受原本CSL電話號碼

應該可考慮轉入自由鳥過冷河?

鴨聊佳有冇人用過？
同全速CMHK一樣？

抵、唔會太慢

萬年卡 mnp時間係星期五係凌晨定晏就?

大約10點後試吓？

申請左3台168plan,但個sales同我講合約會寫2xx,但最後只會收168,呢個係正常嗎？

正常
因為唔知乜優惠左扣右扣
最後$168/m

唐樓想sim router 上網
2部電話同電腦睇片多
csl, smt, 3, 中移都收到
點揀好

廢事你毀約姐, 毀約就要賠正價

Hello(CSL) $20延長180日係咪要去指定專門店增值？
用門市啲自助增值機得$50無廿蚊揀

屌你，有冇手足葵與萬能又斷，得3G又上唔到網

肥花，林雪

請問除咗以上兩個平台仲有無其他途徑買到？

街市 姐姐店

會唔會係咁
但我要MNP ，一定要去CSL 搞

另一間用緊，我低用量，半年都用唔到$50

我一個月要約900分鐘，我諗我要上台

有無睇過club sim

一年前出左張卡巴人儲值卡
當公司號碼用
而家想個號碼轉上台
可唔可以轉SmarTone 台呢

我都喺當公司號碼用
儲值卡號碼應該可攜號上台

8蚊養365日，
喺咪指乜都無，只作保留號碼？

佢有個$28 一個月，無限通話包飛線

好 唔該巴打

剛剛上咗官網
喺！唔知可唔可以攜號，我諗住收工問問
佢最低消費$50

可以攜號，但要本身唔係CSL網絡嘅卡先得

我用緊csl儲值卡..即喺要過冷河？

要

你問下穩陣啲，我都唔sure

今日經過，問咗其他嘢，都唔記得問呢樣。
我喺the club app問客服算

本身用緊自由鳥 7GB plan
平均用量大約4-6GB
如果想MNP, 除咗藍萬 仲有冇其他方式

用雙卡雙待的手機
鴨記20GB+3GB內地，最抵

Pixel 3 無dual sim

想問唔想上台但極大用量邊個plan最好？
依家用緊自由鳥100蚊10gb咁買
想問下有冇平d既方法
主要用黎睇片用
唔該巴打

想問下cmhk 門市有無卡巴仁60蚊卡賣？見佢官網無

有， 但唔係間間有貨同肯賣，但收得好差 又慢 有咩好呢

如果想買一張有中港澳嘅年卡, 係咪得黃萬一個選擇?

[member]我問咗客服，唔洗，預5個工作天就生效［/member]

買多部手機，我都喺兩部
我都希望iphone行雙卡雙待

XR XS唔係咩

Xs 用著3hk 個仆街台 撚有得雙sim 咩

換xsm

等9月新iphone

我本身都有部XZ1C
不過唔係太想帶2部機出街
轉咗做儲值卡 起碼唔洗咁貴先

有個上台號碼（人仔）
想轉做儲值卡（當club sim )咁用
知唔知可唔可以轉？

人仔指支那移動香港前身 帶號碼轉台去有得mnp 儲值卡可以但千其唔好係街買張儲值卡之後走去門市到話要做mnp

有貨就有得賣。

club SIM 有冇得做mnp?

唯有諗工作一部、私人一部

問：我可以將csl / 1O1O或其他流動網絡供應商的電話號碼轉過來使用Club Sim嗎？

答: 可以。請帶同身份證明文件及地址證明前往任何一間1O1O 或 csl 門市辦

如果想要 中港澳都有數據用, 係咪得黃萬一個選擇?

而家仲有冇免費club sim拎？

有無人知邊度卡巴人有貨

元朗大馬路通常都有， 可能打去問

無元朗簽證

想請教下巴打 呢啲儲值卡有無得入錢開漫遊服務？
工作關係，我想係旅行期間make sure我可以收到香港打俾我既電話
巴打們如果有其他建議小弟感激不盡

旺角菜街都有試過買過

短期方法：CSL嘅傾king一個月88／AIRSIM嘅AIRTALK
中長期：屌你仲用電話咁老土叫你啲client用IM啦

鴨記檔檔都話冇k60.
大家邊到買到？

我問埋人仔，似乎佢想discontinue張卡？
佢話間間分店都無

其實我係鴨記都搵唔到Hemat (CSL)

想問仲有邊張無限係抵用？

無可能，依個風吹左好多年啦
卡巴人咁大舊肥豬肉點會cut

Thanks 巴打
咁睇黎最方便既做法都係買部雙卡既android機再插番張airsim?

唐樓想用SIM CARD
有邊張可以SHARE WIFI用?

佢fb答我全線無貨

鴨聊佳最近係咁斷線，無啦啦斷左一分鐘完全冇data，然後正常返5分鐘又再斷過，淨係用左1Gb已經咁

請問有無巴打知自由鳥係唔係行4.5G 網絡？

我想將自由島個號碼mnp去萬年卡
根據我理解係要星期五前去搞
咁下星期五就會activate到？

Hello 只會係旺角同銅記得有做，其他門市已經唔會再有hello mnp

想散買新卡可以去環球望下，應該有

平嘅增值卷我覺得唔洗刻意去搵，一來唔會平得多，搵得嚟車錢都蝕埋

唔係，全部4G 21M
無4.5g plan

一年返香港2次，通常留2個月
想keep個號碼長用，又想無限上網買咩最好

Thanks
一般手機上網 睇下片4G 21M應該同其他所謂4.5G plan無分別？

其實唔差嘅 不過最近買左張鴨聊佳快好多

我係新蒲崗買到（非門市）

我覺得卡巴仁網路好似有delay，之前係用30蚊 10日 3g lite反應好似仲快d。不過整體嚟講卡巴仁都係快少少，睇360p唔洗等

Yes

其實用落唔大分別，因為21Mbps既話睇片都夠晒，出面大部分400Mbps, 600Mbps, 1100Mbps果d, 你企係個發射站隔離都未必有400Mbps

點樣用雀仔枱eSIM 最好？

如果係返夜晚嘅話係最抵 貓頭鷹時間
或者做老人卡/屋企plan 啲數據可以p2p射

Thanks
因為而家用緊HKBN(SMT) 4.5G 12GB plan就夠期
續約既話最平都要成$180
打算平$40 轉同樣有12GB data既自由鳥
如果無大分別就放心去馬

有冇考慮過激卡？

我要mnp

萬年橙卡

準備岀國1年 想養號用
想用esim 所以目前目標係club sim
但見人話佢冇漫遊？又有人話有
咁到底海外收唔收到sms？ 主要係for銀行驗證碼個d thanks

eSIM 雀仔，佢本身有數據同通話，咁另一張如何選擇謝謝指教

發射站附近係有400Mbps:
ps: (轉帖)Apple i-phone XSMAX x CMHK的4.5G最快記錄406M燒成7xxMB data

想問問如果開年卡，3係咪會比SMT好？
謝謝

hemat 要姐姐鋪先有

橙色年卡佢係咪都可以mnp?

Club sim 外國收到sms嗎

csl上官網登入㩒制之嘛，好簡單。

前兩個月喺Indo Market買過，後來發覺佢牆上張宣傳單張冇咗了，唔知係咪無再賣，不妨試下問問。

我喺新資訊買的，佢FB話有七個門市分佈各區唔知堅定流，試過click條link又失效...

而家無嚕～～～

咁恐怖 仲諗住買返張30g

完全冇問題
係咪去咗太多人嘅地方

我一樣有fd用緊鴨聊佳冇問題

你用乜機

the club sim可以係邊買到?

7記

好撚快

三叔Galaxy S9+

咁唔清楚啦

你其他sim/用另一部機試張鴨仔卡，睇吓有冇問題

有冇巴打試過3HK萬年卡有咁ga情況
30g+20g
普通上網冇事,但facebook永遠load唔到
而wtsapp line就冇事...

試吓清咗app嘅cache先

Facebook load得超順
睇片仲清過駁公司wifi

本身得10gb 成日唔夠用

有冇邊張儲值卡 可以keep住用

仲有有時會返下大陸咁 都可以用到既

本身用緊咩台？
如果一個月用10GB以上 唔要限速的話
建議都係上台 而家基本上4大台都有本地數據附加內地數據嘅plan

Smt
我係有時會爆 所以想搵張儲值卡 可以係爆果陣 頂住先

同埋有時返大陸可以慳返買大陸卡

藍萬 (3HK) 大陸用聯通 好似移動都可以

用緊IMC幾好幾快,但想全速真無限
係唔係得3HK 同SMT有得諗? 我見頭po csl3xx好貴...
有冇推介,用黎up 片/高清live

移動上唔到網，一定要揀聯通先會上到

移動暫時只限3hk上台客

正係data 3 橙卡 30+20社交數據算唔算抵用？

你去開果區收得好咪抵

儲值卡up片
用真無限好喎
咁高用量用年卡其實唔著數

今日去左mnp年卡，下星期五先用到。
原來要身分證副本，如果有興趣嘅巴打記得帶埋副本。
儲值卡就要帶埋張大卡

有冇巴打知道鴨聊佳30g幾錢啊？

我知。。。頭po 有幾個上台全速真無限
唔知邊個好
csl 好貴300幾

csl 無限要$300幾？ 巴打你比人水？

都唔好話水上年都仲有人續3百尾既plan不過好似有d漫遊day pass 同仲有張台灣機票送咁

機票？稅要自己扲荷包出㗎
舊年仲好啲
今年淨係個稅都嚇死你
情願要現金唔好要積分

續約貴 是常識吧
如果係新約都要$300幾 就似係比人水啦

你唔怕支那野其實中移動都ok
夠平而且唔會鎖速度
3過左唔知幾多gb會鎖速
csl就真係又貴又垃圾

呢期成日收到CSL續約call
$23x-25x 有真無限
但落地鐵食屎

3 21m 就20GB 鎖 7m
全速就40GB先鎖

其實ok

car lo sell

無錯所以我暗地裡都恥笑佢

用緊3台買機plan仲有2個月完約
想轉台 都係想上台 一個月都用開 8-10GB
見1樓講上台PLAN可以做倒$1xx - $2xx 真無限
請問而家有咩介紹? 官網D價係咪都係假 要出面搵sales?

你去電訊台出個post就大把sales搵你架啦
3同支那移動最平

唔該哂

竟然😱40gb 其實3 4日就爆
cmhk 真係完全唔鎖？連7.2mbps都唔會？

係ar,cmhk連7.2mbps都唔會鎖

我上網睇有人話有6個月免簽約，6個月內可以隨時cut
堅唔堅

係cmhk網上商店有6個月免簽約?

其實落到鴨記間間都係差唔多價
最多都$10-20差價
你有時間又方便可以去兜個圈格個價先買囉

ok thank you

去深水埗買鴨聊佳 問第一間賣198
之後去返另一邊睇個個都係賣110-120

龜鐵出口附近幾間分明係水魚價

other ching唔信可以see>

等我以前有張日本電話卡仲係佢到買....下次醒目了

右邊第一間排檔ok wor

18年年中
如果e 加4.5g 要幾多mbps 速度先算快，間間都話800,3仲話1100...

想要3個月有無限data擺係屋企當網線咁用有咩建議，3仔上台要簽成年又嫌太長

4.5G 只係一個制式 每個台都有自己嘅最高理論值速度
不過日常黎講 速度有10Mbps都已經夠用
一般日常 fb ig youtube等等都足夠應付有餘

特別一提：3HK 21Mbps無限plan/全速4.5G無限
亦都有用家係過20GB同40GB都冇限速7Mbps
唔需要太過介懷
我自己用緊21Mbps無限plan 過20GB youtube 1080都冇問題

咁stream upload 片呢？我睇testing dl 過百，upload 得幾十，怕stream 唔到1080p

想請教下我想由3轉去自由鳥，依家3個app寫合約到期日係9月27日，我應該幾時申請轉過去好？
係咪一個月前？

我記得樓上有巴打講過因爲月費係預繳，所以你最後嗰個月去轉都得

咁啫係8月27號後去上網申請自由鳥就ok啦?

50蚊 岩岩屌左張

呢張就算啦， 激氣卡

點解？ 咁買邊張好？

有咩抵玩年卡推薦

今日出左新電話，攞部舊機去奴夢用 telegram ,
有冇抵用太空4G 咭推介?
最緊要數據，通話時間冇用。

好慢， 成日斷。。 要穩定用3 萬卡 1 年 30gb
再唔係數碼通 漫游卡一個月任上

無知一問，3台萬能卡如果用緊社交＋普通上網個d plan，用哂d數據，但又未夠一年，可否直接增值，儲值額夠＄198就開通返30gb＋20gb

如果你要應付做串流直播 或者經常upload野
其實你test過有10Mbsp以上都夠做
不過如果你做實時直播的話 唔多唔少都有啲唔穩定
呢一點 邊一間流動網絡供應商都係架啦

點解唔買過張新呢。。。？

想留返個號碼

我自由鳥想轉3真無限
但怕地鐵網絡3冇smt好？

留號碼既話，帶no. 轉過hello 儲值卡， 50 蚊用半年普通打電話黎keep 號碼仲好啦

冇雙卡機嘛
即係增值個方法唔work

Work 既。。 但好似唔係198 吧？

我覺得 3 好過 smt..

睇來3冇乜伏考慮中

買咁多做乜q?

around $120

呢張究竟包d咩?

可以, 買2張指定增值劵($80送$30) around $70-$75/張
先取消舊plan, 然後再開689 (30GB+20GB)

無知一問。。。10Mbps 定10mbps???

而家 MNP 去3萬能卡，畀100蚊手續費，張卡入面得返80+10蚊優惠=90蚊
幾時加咗價

而家數據愈來愈抵，暫時通話分鐘最抵玩喺Hello?

10Mbps

1個月任上 5gb fup

唔係應該有110咩

自由鳥唔好用
用緊csl想轉自由鳥

有冇人知道 3HK $168 6GB+無限數據王過咗 6GB 之後網速大概去到幾多？

過6GB之後都係正常，但過40GB 有機會因應地方而限7.2Mbps
不過唔會長期限死 而且亦有人測試過用左40GB都冇限速

接收ok但純粹自己數據唔夠用
自由鳥140 12GB不如轉真無限

Hello : $0.03-$0.06
3年卡 : $0.05-$0.12

請問3萬年卡如果日後增值點計? 係咪入200落去又可以20g玩一年?

我都覺得自由島其實140 12gb唔係幾夠 而且佢得21mb 唯一好在可以揀號碼 所以啱啱mnp左去3仔萬年卡

點解我smt學生無限plan電話寫lte唔係4g
同咪我用speedtest app測下載個個2x。。。

1.電話型號問題 每個廠商顯示訊號都有唔同方式 Sony機顯示LTE
Samsung顯示4G 絕大部分AN機都係顯示4G/4G+(4.5G)
只係一種顯示方式
2.如果用iPhone 香港4間電訊商 得csl.(1010，Sunmobile)係顯示4G訊號 就算當時訊號行緊4.5G都係顯示4G
而SMT 3HK CMHK係顯示LTE 包含4.5G 都係顯示LTE訊號

想要一張儲值卡做短期內(7日)share比notebook用 有邊張好

服務合約:2019年09月27日
月費回贈 $180:2019年08月27日
行政費回贈 $18:2019年08月27日

今日收到3HK個msg.. 想問下咁我係咪8月27到9月27其間轉台最適合？

邊張儲值卡無限數據係快？卡巴人？見佢爆數據都仲有2mb

暫時用緊萬年卡，爆左6GB後限速得500k左右

萬年卡用完就停, 365日plan冇FUP個喎

萬年卡 fup 都係第一次聽

想問下邊張卡岩洗：
月用量8GB左右
唔好太慢 平日睇片用
暫時心水係橙萬 用完再買再增值

有冇巴打有推薦？

3萬能卡係咪成日斷線？

佢講6GB應該係30日plan*127*709#

我唔覺有呢個問題

想問下hemat 卡我見有人話$198 個plan 上到去21Mbps，係真唔係?如果唔係得個3.6 太慢了，都係開返$99算

新版SmarTone年卡大家點睇

原價： $288
市場約價 ：$160
所用網絡：數碼通
數據用量：8GB 中港澳三地共用
附送分鐘：2000 分鐘
網絡速度：4.5G LTE 全速
行政費：免費

想養no. 係咪club sim最抵，純粹想要個no for副機whatsapp 同tg用

請問有自由鳥攜號轉台經驗既巴打
拎左SIM卡有APP掃左QR CODE 啟動左之後
直至正式生效之前
仲會唔會有email/sms通知話轉台成功左之類既通知？

啱啱check咗check，正式生效前幾日會email提你話就黎生效，到生效當日再有1封email話你知成為自由鳥既一份子

我本身用緊中國移動plan
想MNP 萬年卡 去食蕉中心擺低100蚊
再買張80蚊增值卷
就有2000通話分鐘送？
然後轉plan 用 30GB+20GB社交數據
有冇錯？

明白，多謝巴打解答
希望順利

MNP冇分鐘送
所以增$80只得1000分鐘用

本身用緊3台下年1月到期
想完約後繼續用3台
但無得食轉台優惠
想問點樣過一個月冷河過返去3？

3台好似過冷河要幾個月

好複雜
最緊要順暢，話之佢4定4.5

澳門 內地用喺抵，不過果2000分鐘 化做內地幾百分鐘會仲抵。通常另一張電話卡都無限分鐘

Kabayan卡 號碼可以長用？

只要3個月增值一次就OK???

唔想成日轉卡但又想要無限數據

想問下如果我有兩張電話卡 但有一張已經唔用 有冇得提早兩張合埋一張轉plan

入over50嘅話係180日（增值當日+180）

唔用點解仲要去處理?

之前見有巴打話cmhk年卡同鴨聊街有volte

之前見有巴打話cmhk年卡同鴨聊街年卡有volte，但我試咗無嘅

好似要收到sms短訊開通先用到Volte

要點樣做先可以收到sms開通用volte

而家只有部份儲值卡客戶先收到sms開通用隨Volte,鴨聊街年卡要等,thx...

開通用到Volte

點解要增值 買多幾張換咪得囉

3仔港島線地鐵接收好嗎？

好 唔該

去中移動睇下有無貨先

而家邊到買3萬能增值卷抵？
同埋最近咩價位？

上星期四由自由鳥mnp左去3仔年卡
依家都仲係no service

Birdie仲active緊
但食蕉話星期五用到架

但唔係買過張抵啲咩？ 新卡 $60，充值要 $88 先有30日無限

有貨先算啦
尤其係你講嗰張K60

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

本身其他台mnp去25+3個組合
用完可以增值夠錢再申請30+20

mnp開咩plan都得架喎

係一直都得到最近先得
以前好似淨係好似只可以開20/20+2/20+5

mnp左去係咪之後嗰星期五就用到架 點解我仲未得

可能打錯num我都試過咁要等多個星期

聽日去問下

whatsapp cs都得

師兄有無個電話 我搵唔到

52313228
隔黎forum都有講呢張咭
[url]
[/url]

以前舊卡system未搞掂
而家除咗4國5+5年plan之外乜都開到

如果唔係mnp
舊有綠萬，用完data，想開plan，上面的code係咪啱用？

正常係啱用
不過張咭太耐嘅話有機會開唔到
睇你認為卡個no有幾重要
唔重要就中出即飛啦

想由月費plan 轉去一個純粹收訊息嘅卡 邊個會好啲？

買張試下最實際

MNP to club sim for free

啱, 不過如果想開689就##107#睇下SMS有冇社交data一項, 有先開到

我見佢個網要$28 一個月

首先MNP去club sim係free
之後最平$8可以玩一年係純keep號好選擇

買咗imc network 1年128 包10gb

唔係12GB 咩

記錯咗

畀百幾又data係'純粹收訊息嘅卡'?

我唔想煩 見佢可以一次過一年又唔複雜 就揀咗佢

其實我都係！
不過係幾方便，咩都上網攪晒

想問MNP左上年卡係咪就算用哂分鐘用哂data只有戶口有錢就唔會失效？

激同鴨聊佳邊張好d

激係SMT
鴨係中移動
自己諗

smt 20GB
中移 30GB

SMT 應該係20GB +每月512mb = total 26GB

係唔係鴨記檔價？

yes
唔係鴨記好難做到呢個價

當然唔係, 張卡24/03/2020 00:00hrs會失效, 要此前增值

淨係想要號碼 唔係要流量

77一問
其實本地飛線洗唔洗錢？
想買張上網卡，但飛哂啲電話(上台冧巴) 去張上網卡到

上台卡任飛本地
上網卡你聽咗幾多分鐘收你幾多+1分鐘

請問有冇年卡可以係外地聽到漫游電話？

smt真無限實際用幾多開始降速？

唔降，係人多時候慢啲啲

諗緊同3hk $168真無限比
3仔40GB降速，如果比多百幾就唔降速，應該點揀

唔識揀，但我沙田出沒，滿意smartone表現

中移動

國家級自動back up

本身已經有張年卡同上台無限

cmhk就差佬唔使拎法庭要求就比到資料
其他就要 用邊間isp自己諗

想知club sim到期日點睇 點知幾時要入$8

打過上去問
佢話無得係app check

咁反智
知唔知

呢啲已經用完嘅計唔計入嗰一年到

自己買果啲計
送果啲唔計

好彩巴打提一提即刻射$8入去先

鴨聊佳呢d
好似激咁，每月送512mb wor

巴打 3hk 168真無限係咪指4.5g 1.1Gbps？
我都睇中想轉
依家用緊自由鳥 15gb 唔係幾夠用

係，自己揾sales

有沒人人知邊到仲有Kabayan 卡賣?
ONLINE 問 中移動D STAFF 話全線無貨?

上個星期係灣仔門市買左兩張

情況有d複雜
因為工作地點近邊境 同一工作地方會有唔同情況
位置一：可收香港訊號 但中國訊號較強 會自動跳去中國訊號
位置二：只有中國訊號 會自動跳去中國訊號
咁我有2張卡 遲d會轉雙卡iphone
1張3萬能卡 1張大陸既聯通一卡兩號

3卡中國訊號聽電話當漫遊 8蚊一分鐘 （中國訊號飛線都當漫遊）

一卡二號聽電話就
香港號碼 香港訊號免費 中國訊號0.4一分鐘
中國號碼 香港訊號0.4一分鐘 中國訊號免費

點樣先可以用比較便宜既方法聽到電話同上網？

鴨聊佳變36g

Cmhk 不了

之前開果張3年卡到期
但我想養個number
有冇得入錢去續？

當然有

係咪第一頁有講

就算第一頁冇上返去3個網站都有啦
就算你話我串都要講
你搵資料淨係係一個source(連登)度搵？

你的近邊境工作地點响邊區位置地方? 有的香港2G+3G+4G訊號?

請問各位巴絲會唔會開多部電話嚟養number?
利申: 2機4號 想養下外國號碼

邊國?

落馬洲附近

Textnow

行左5間中移動門市都沒kabayann 貨

你直接去百佳有部3仔機俾你用八達通增值 好方便

有無師兄知道而家橙萬年最平幾錢？

smt要3g先勁啲
好多死位仍然都接收到

有冇巴絲用鴨聊佳，呢三日好慢，入連登都等好耐，訊號都得兩三格

尋日去鴨記大部份檔150

地鐵收得好唔好？

用緊屋企人SMT family plan 10月頭到期 想MNP 3萬年卡
想問如果宜家個no. under 屋企人個名 係咪帶佢身份證去食蕉中心搞就ok? 要唔要授權書之類？

family plan得主sim卡係有約 其他副sim 係冇約
隨時走得

MNP 副SIM帶自己身份證copy 就ok?

身份證 住址證明 就ok
副sim係隨時可以轉走
我兩年前用數碼通 都係家庭plan 3sim 用副sim
個時先知道原來副sim係冇約限制

想問3HK 40GB之後限7.2mbps係邊個plan?
我問過幾個sales都係話$188 4.5g,但6gb之後開始
同埋有冇sales介紹

6gb之後限速咪仲閪過$118...

3台企業plan黎

養緊德國vodafone，每3個月€4.99

岩岩去csl問mnp去club sim
佢話最平月費28蚊
想問8蚊養一年係咩plan?

公司個屎坑收唔到3台 想買其他台

有無人今日3台好慢

成功咗 唔該巴

幫屋企人代辦mnp萬能， 係咪帶id副本就得 , 不用他親身出現？

$140都有

同CSL差不多

不過飛終呢d要入code
要等一等先生效

同埋一入完code，都要過一陣先上返4G

3年咭可以增值，拎到個期延長嗎？

想問下 有個號碼想留住收發SMS同打電話 唔使上網
應該用咩方法最抵

Kabayan係唔係冇嗮貨？想要2～3個月真無限係屋企用可以有咩揀？

用38蚊卡自製就得啦
貴咁解啫

8月中係灣仔門市買左2張。
買完間鋪果陣至少仲有5/6張。

joytel
不過高ping

請問買左張萬年卡駛唔駛啟動左先去食焦中心做MNP?

要MNP就唔好係街買卡

上左3仔個168真無限，但個app咁樣show出來係咪冇問題？

巴打覺得用成點？而家用緊1010 今個月月尾轉你呢個plan

灣仔20-50mbps download

thx~有留意過，但又唔見人討論呢張卡

可以去epc睇下

因為join左個唔知乜 q
所以爆左6GB 都一樣可以全速用
到用到40GB時先正式死

我30gb已經長期得幾Mbps

我用限速版，$118，21mb 無限
過20GB先落返7mb

我依家5Mbps都無

今日係鴨記問咗問有冇Kabayan,成80蚊張，我真係嘩咗出聲，然後試咗張joytel,70蚊，深水埗dl速度得返2Mb……我諗都係買Kabayan會穩陣d…

有無試過其他區表現如何？

Sim card 都做到mnp
Keep 大卡係 你唔見左 部電話 要出返張新Sim時出示
係哩個時候如無大卡 要去警署報失拎報案紙

九龍塘剩0.5Mb…ssp夜晚2點都有10Mb+

屌...
咁睇黎唔洗諗

自制即係$38 ＋50增值卷，正價開plan?

咁不如直接上台

有無巴打知攜號轉台
係咪就算幾早搞手續都好
但都係生效前一日，電訊商先交資料/request去對家？

有無人用緊hkbn，成日菊花轉可以點搞

藍萬 咩速度?
MNP係咪得4間?

只有3HK有21Mb真無限
3HK $118
有無detail

用緊所謂3hk 4.5G 168無限

啱啱用咗第一個月

毒撚求教

1. 建議自己買張試
2. 係

想問下巴打你係其他台轉3仔定舊客 同埋係咪打上去問就得3仔舊客遲啲完約想繼續用 睇下可唔可以upgrade真無限

有無人知

中移動plan定smartone?前者應該正常

smartone

試下去一般-重設-重設網絡設定

好 唔該晒

我就係完約續左$178真無限

95gb後咩速度？

咩速度？

師兄勁！
求用到2個月的情況！

想問下呢，我合約係12月中到期，想轉MNP去橙萬，我係唔係應該12頭就要去吃蕉中心辦理了？我好似唔見左張大卡，有冇問題？
其實合約尾轉台算唔算某種程度嘅毀約呢？我好怕搞花個信貸評級，準備要買樓。

爬左好耐文都冇見到類似嘅topic

上台轉去橙卡
比身份證副本就ok，唔洗張大卡

記得影定身份證副本去，舖頭唔會幫你影

會搞到咁大？或者你可以轉去自由鳥過一個月冷河先

感覺唔會 如果會肯定大把人屌鬼

Birdie

3台測試，佢應該係兩日後轉左台

新手一問

想買張數據卡黎share,
鴨聊佳30gb好無

某啲國家會

香港最多都係叫你畀返錢啫
咁擔心就打去hotline問清楚

有無巴打用緊3hk 21m無限
正唔正常?睇1080p youtube夠?
我見佢118有D心動

有epc ching report話用3hk的21m無限過20GB限速4.5M

邊間平plan抵玩

3台係咪沉緊船喇

唔係呀真係第一次聽
今時今日香港手機plan合約未完就轉走都會影響信貸評級？
未完約走人要照比返足晒錢佢，同佢無拖無欠
唔似欠信用卡卡數個種性質wor
環聯有包電訊商咩

依家kabayan係咪唔可以做到「兩次98蚊30日？」

想問下csl既your mobile同abc moblie有乜分別

計錯數有十日真空先轉得番去萬年卡, Kabayan 冇哂錢係入面, 十日點玩先最平最抵

入10雞

我覺得呢排3既訊號麻麻 好多時空氣收唔到

沉緊船

而家係咪冇左118plan?

幾個台嘅年卡信號愈來愈廢

限左順序？

Hello 卡算唔算係香港可以mnp但最難mnp嘅卡

用緊3仔 21Mbps無限plan
最近發現過左fup的確有限速落5Mbps嘅情況出現
但都係個句 唔係經常限速 而且發現左未必係根據特定時間而限
試過凌晨收工test 都係一時5Mbps一時就21Mbps 滿速
反而覺得係跟地點嘅發射站而定 視乎個發射站負荷而決定係咪限
仲有半年約 可能完約都會走
限得都算明顯 始終心理上覺得唔平衡

依家kabayan係咪唔洗開通服務
55蚊用完15Gb自動Fup？

屌 cmhk 支資不了
csl smt 又貴

多左人玩香城online

喺呀，到今日我都未搞到

我見隔離壇間唔時有人成功

我幾年前成功過一次，但轉咗走，依家又想再成佛

應該轉csl 我自己嘅出行方式 多數搭巴士為主
地鐵load空氣 對我影響不大
CMHK 一定唔會揀

分店話冇貨

我今日都有去，都話無

要打code㗎

想問3萬能卡去海外收唔收到sms？

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

可以睇到

唔洗，用儲值卡轉hello唔洗身份證又唔洗地址證明

基本上無人唔過冷河去

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

因為工作需要想開多個number 用WhatsApp/打電話聯絡人，仲要用ig
係咪用樓主推介既第一款就足夠？

好似以前咁？

街邊sales做定呢度d sales?

除左自由了，有冇邊張咭有機會拎到7字頭no.

去電訊台搵sales

暫時淨係得smartone放
之前有批儲值卡係7字頭
係鴨記應該仲有少少

好想成佛

學生想轉台 無限plan邊個台最好用？

我想問下你去邊間分店試玩

我CSL係觀塘室外都load空氣

［member]上次我問客服，佢話要帶，或者可能唔洗［/member]

謝謝

荃灣 同旺角，間唔時經就入去問

而家係咪冇左118 plan?

依家Kabayan洗唔洗用「買一送一98蚊開卡」功能
定直接fup？

有冇人用過more mobile？
有張60GB

Hello .....

新機試試個Modem有冇進步
11 Pro
3CA 3+40+40
*本身我屋企個位收3hk係差啲 5條頻段都試過收到
不過速度就麻麻 位置問題

想問下萬能卡有冇留言信箱、來電顯示功能？

得？

如果拉唔到天線出屋外
買Modem無咩用

睇下吸收好唔好先

想問下如果想剩係上網，唔洗打電話嘅話係咪萬年卡最抵想出返張卡比另一部手機用

22-09-2019 鴨記報價
橙萬 $140/50GB
激年卡 $120/30GB

啱啱買完

睇埋abc

Kabayan 邊度仲有得賣？

我㨂左smartone 學生plan

Kabayan 依家有無增值買一送一

每月用20gb數據

Csl offer $238 4.5G全速無限，有無伏
定用data卡抵？

有無用開csl?
好多位load空氣
嗰區遊行都完全收唔到
用慣ok可以就繼續

我用緊iphone 11
諗緊好唔好join smt $88 2mbps + 30gb 年卡

hello + 30gb 年卡

雙卡屌打csl

SMT 2MBPS 全速好用?

原來激加到30

我反而諗緊smt 儲值卡 + 30gb 年卡

但要將電話號碼轉電話卡，好似好煩

我未試過，但應該去門市可以輕鬆做到？
有冇師兄可以解答？感謝！

另外想問埋，11 會否會大部/重？

我覺得ok呀岩岩好，max就不了

謝謝你意見！我諗緊 11 定 11 pro，因為驚11太大太重

轉IMC 全上網攪掂

轉3萬能就要去直銷電話中心

留言信箱 - no
來電顯示功能 - yes

係咪最多就30+20？
仲有冇再勁啲嘅plan？
好奇問

搭單問
有冇漫遊同漫遊時收SMS？

漫遊data要畀錢
漫遊收SMS睇下咩國家

想問聲巴打
3 年卡增值劵邊度買比較平

淨收永遠都唔駛錢

同你一樣用20gb左右
我情願煩啲個個月換卡都無上台
唔撚洗畀佢綁住兩年

我話睇下咩國家係指當地有冇agreement嘅電訊商, 唔係講收費

3hk萬能年卡唔洗换
用完增值就得

~$150 30gb普通data +20gb社交啦

我買得26既

bte，hello卡又冇貨專登去但冇貨

開早咗?
而家應該係20+4+0.5x12

請問點樣增值先可以$150？

券使乜用正價買

之後就係四則運算題

未開呀
琴日買，見佢包裝寫26gb咁

巴打你哋上hello卡台難唔難？

包裝啲資料好舊唔update

Hello講咗好多次真係睇運

你鍾意咁用
唔代表其他人要咁用

我諗住join smt $88 hold電話no, 加張smt $80 30日卡42mbps 無限

唔考慮clubsim?
$28個月，每個月慳返$60

好似好煩

+1

Join smt 同 clubsim 手續應該一樣

想搵中港data年卡
有咩介紹?

係煩在要每個月買
但電話已經買到
慳返$60一個月喎清
仲唔洗簽約添

明白！

諗住轉副卡過去3萬

換Pro Max前測一測速

SmarTone續約6GB後FUP Plan，灣仔機城地庫鋪位，Band 1+8+7 3CA，-99dBm，iPhone Xs Max 13.1
換機稍後再以同一地點測速

Hello 完全係睇嗰個人想唔想同你做>>>>真係無貨

數碼窿呢

同一間幾個都話冇貨
可能佢地講好左唔做

新手無知一問，咩係MNP

有乜生字唔明都Google咗先啦

你join clubsim加smt $80 30日 data 卡？

話左陣po見好多人講橙萬，係咩？唔見頭版有講橙色？

如果我想每日睇個半鐘netflix，用咩會比較好？

club sim + ValueGB
$80 果張epc好多comment話好慢

club sim 我都係用黎過渡
遲啲得閒會mnp去萬年

原來開po嗰陣唔記得將藍萬改做橙萬

其實無講咩情況，橙萬係咪最抵玩？咁多data

橙萬30gb $150 加20gb社交
如果facebook whatsapp多 少youtube或其他睇片就抵

上台 $138 21m真無限
多睇片 一個月用成20-30gb就直接上台啦

請問imc直接mnp過club sim有冇問題?
因為imc都係用CSL訊號

同埋去csl門市mnp 係咪淨係帶舊既大卡同埋地址證明 身份證就ok?
clubsim mnp係咪冇得好似自由鳥咁上網搞?

我番工要一個鐘 放工個半鐘
成日想睇下片但用緊人仔10gb，唔敢睇
如果我想每日睇一個鐘多啲，應該無限？
但我翻工同屋企都有wifi

$80係咪即係joytel?
慢唔係十分慢 係ping好高因為漫遊卡
打機千奇唔好

如果想睇1080p片就上台啦 唔使就住就住

同埋無限係咪一定屌3? 其他fup果啲其實睇片夠唔夠做

人仔(cmhk)上台有$188 4.5G的20GB後FUP睇片夠做

其實係咪間間既fup都夠做睇片？
人仔怕送中，不了

少搭黨鐵嘅 就csl
經常要搭黨鐵嘅 就SMT
經常搭 但又要平 唔想太貴嘅 就3HK
完

姐係唔mtr以外情況下，csl係快過smt？
想問下csl／smt fup夠唔夠睇1080p唔lag？

SMT csl fup 冇聽聞過會限速 本身收得差另計
而3HK 我而家用緊21Mbps 無限plan 大約到11GB-12GB 間中限速4Mbps
但youtube load片 1080P依然流暢
至於你講到csl同SMT個速度方面
睇你出入嘅地區為主 最好買卡試
去自己經常去嘅地方 做下speedtest試下個速度 或者參考第一頁嘅Docs

補充 地面/戶外計
csl速度普遍係佔優 除SHK商場外(SMT主場)

唔好用3真無限
慢撚到西咁
月頭已經慢到仆街
平時look下D gif都要load成30秒先睇到
仲差過smartone 2m
真係諗清楚先好join

油王

之前咁多人吹奏

咁所以要無限都係smt/csl好啲？

3hk 21Mbps無限plan 已過fup
iPhone11 Pro test
地點：寶琳
有新發現3HK條B1開始移頻
earfcn 由以往嘅499 變成524
頻寬亦都由10MHz 升到15MHz

唔怪得啲人話3開始沉船

點解咁講呢？

有機會係搞緊5G基站有關，我用SmarTone上載速度其實係差左，反而下載拉返高

擴充頻寬都係好事黎嘅

SmarTone續約6GB FUP Plan已過6GB，南華會4樓Band 3+8+1 3CA -77dBm，iPhone 11 Pro Max 13.1

可惜土共係原罪 海怡半島月台

xsmax 都係要單卡先快得起

屌iphone連基本野都做唔好

intel

XS嘅天線都好似係4X4
另外想問問巴打 入network info呢個版面嘅時候
check CA Status 會唔會有時係睇唔到最新個狀態？
而家用緊11 Pro 未升ios13.1 唔知有冇關係

啱啱check返舊機資料，Xs Max都係4x4 MIMO
CA Status睇唔到係咪指Waiting for update你試下一路測速/睇片就會顯示到，唔關iOS事

係 有時會一直顯示waiting for update

之前7 Plus轉Xs Max都唔識睇佢個Field Test UI，再次感謝#福來邨老灣紅頂巴教路

1gbps 同 1.6

開咗之前會每個月送512mb俾你*12 =6GB

上左smt真無限 168一個月 咩回贈都冇
係咪被人搵笨

smt喎 168好平喎

因為我上學生plan 同埋有恆生卡

學生真好
你睇下正常個價你就唔會覺得有問題啦

最平係你啦，family plan都要二百蚊一個人

狗衝

點解唔轉台呀？3台真無限都只係$177一個月咋
btw我都捱左csl學生真無限$246兩年

簽左約喇 比較左幾個台最平係smt
同埋而家得返smt比較安全
資料比較大機會唔會被送中

226我都想用smt

佢地話會轉用華為機

可唔可以介紹個sales黎？定你喺門市問？
我係學生加恆生信用卡

個sales我係電訊台搵架
全部電訊台sales都係開$168

[url]可唔可以俾佢個tg黎[/url]

眼見全部都係得8Gb / $128

smt個fup服務係額外買
例如你個個月有需要用到fup就可以買 唔需要就唔洗買
正常係70蚊 有恆生卡就40蚊

想問吓點解#1
「全速真無限」點解無寫 smartone啲plan?

$168 咁平仲要回贈

$226 都算平
續約佢開我 $256

續唔續好... 全速 4.5G 嚟

有限數據，唔係咁抵

8G....$176
唔傾所謂「全速」既話
用佢旗下自由鳥好過

買過張新？

上網用$69.5-75買張$80增值券，連埋獎賞$30有 $110 儲值
買2張咪即係用 $139-150 有 $220 儲值

開個橙萬plan都只係$198儲值
重有$22 儲值剩

你想要keep number，咪要自己攪下呢d增值
其實唔keep買過張新都只係$140-150左右

激年卡有無得咁做

無

激d增值無平

激係ec2home買plan平少少

$280 40GB 同 IMC 網上增值38GB $278 差不多

如果想買張網速快既年卡
ValueGB 係咪好d?

hemat可唔可以直接mnp去萬能？

自由鳥$90 plan MNP轉IMC諗唔諗得過

pro max同iPhone11個速度有無分別
硬件方面

主要硬件分別
pro 4X4 天線
11 2X2 天線

數碼通個4.5gb速度可以差幾遠

其實好難講 始終實際係街上嘅情況 每分每秒都好唔同

話說橙萬入面20gb嗰社交數據，其實點樣先令facebook, instagram 係用社交數據而唔係基礎數據？我勁碌facebook (用chrome) 同instagram(用app) ，社交數據無乜點扣但基礎數據勁扣。有冇人知可以點搞？

20GB社交媒體數據用量只適用於指定5大社交媒體應用程式 (Facebook、 Instagram、 WhatsApp、 LINE 及WeChat) 。該社交數據適用於使用Facebook(包括Facebook )及Instagram時，使用語音通話及視像通話功能、傳輸文字及語音訊息、照片及影片，以及瀏覽文字、照片及影片所產生的流動數據，但不包括下載及更新應用程式、使用該程式之定位及簽到服務功能、經微信朋友圈播放影片及使用微信錢包、透過該程式瀏覽、連結或下載來自任何其他網頁或應用程式的任何內容及額外提示產生之數據用量。客戶所使用之其他流動數據及非豁免之流動數據用量會於閣下之本地流動數據中扣除。有關社交應用程式由第三方供應商提供，該社交應用程式內容和設定將於不定時修訂或變更，恕不另行通知，3香港並不會對有關服務負上任何責任。

review吓自己用法有冇錯

扣架喎
琴日睇fb live就無左1Gb性交數據喇

除左Joytel 仲有無真無限？

上facebook
同埋用app 上instagram 但我幾個月以嚟只係用咗幾百mb社交數據 而本地數據就唔見咗幾gb 其實唔合理 因為最食data一定係facebook 同instagram 有冇方法可以test到食緊我邊種數據？

有冇方法test?

Why not use FB apps?

Back door
網頁版安全d

吓....最終都係去FB server....有分別嘅咩?

IT 朋友講 Facebook app有back door可以access手機 用網上版會安全d

急問
副卡club sim內係0$
急需要send sms功能
但係官網啲plan包括普通電話plan都好似冇發送sms功能?

打去cs hotline話Hello卡而家冇做
我覺得條友9up多

垃圾卡來...勁唔穩定

想問邊度仲有Kabayan K60 (CMHK)？

打去hotline問可能快啲有答案

上台 21mb 真無限 最抵係3 定Sun?

Sun冇左21真無限喇 得返3

3沉晒船 長期限5Mbps 唔好再入坑

呢期成哥多fans

4.5g 全速用量皇plan，響粉嶺市中心，快到😭

年卡輕鬆10~50mbps

Csl

呢期3HK嘅4.5G無限 幾多GB後會限速？

除非真係用極多data
若果唔係用年卡好過
起碼保證有返咁上下速度

SMT 2MB 睇YOUTUBE 720P真係夠用

想問Hemat $50增值劵幾時由買5送1，變到而家買10先送1

咁改有咩利弊

e.g. 以前試過張卡勁快到期，但仲有成$200儲值額喺裡面

sorry for 1999

3hk 續約
$178 全包
4.5G 1.1gb速
包1gb 中港澳

抵唔抵吊？

無限？ 幾多GB 之後FUP
如果唔係呢排無降速得咁厲害的話，係算抵玩。之前其他po有講過未到FUP都降速…你想想有時得返3-5Mbps你接唔接受到先

agger 好過數碼通2mb 無限啦diu

唔Keep號碼個個月開張新卡好似抵玩少少，內文都有講買增值券就要$75面值$110

兩睇啦
畀多幾蚊一個月
用開既可以keep number我又覺得ok

佢岩岩offer我 $188 包隧道費
你$178平啲喎！

等多一個月就變178
岩岩經歷完今個月開始新plan

咁我等下先
Thanks

請問3hk 21mb全速有冇平？

11x 電訊台大把sales
不過3都係全速算啦 差果少少錢

12月都得

118 vs 178 喎

138 vs 188

巴打有意？

考慮中

你每月用量？

就住用around 8gb

3仔今次以儲值卡追住smartone自由鳥嚟打。呢張月卡你要以用自由鳥嗰種角度去想，年卡好定呢張好，
不過e價錢尋日出po講，呢張月卡新卡$68(面值$110)，增值$75(面值$100)。$99係點計？

佢的而且確係扣你99蚊餘額喎
仲有新卡$68增值$75呢啲價錢可以浮動
用呢啲計長用成本係捉蟲

但係可唔可以share俾電腦？

我估去鴨記買應該仲平
一次買夠十二張

通常呢D儲值卡或卷都會免費送额外金額，買3紅卷70蚊就有110$

支移 學生plan
(唔記得個plan嘅內容) 張卡擺埋左一邊好耐
4CA B7 +B3 + B40 20MHz +B40 10MHz
測試機型：iPhone 11 Pro
地點：秀茂坪

咁當然年卡抵

上台卡 同 儲值卡真係有分別
上台卡係HKBN(smt) 長期收到4格
儲值卡係激年卡 大多數都係得3格
iPhone 11 pro

3HK 21Mbps無限plan 已過fup

我用smt無限
過左fup仲慢過張激sim

大西北學生表示
都係join smt 168無限算
咁啱我又有恒生credit card

正常 因為激係冇fup

頭先開咗都0k

三台已死

自由鳥慢唔慢 ？ 就黎生效

學生先有而個plan?

咪同smt差唔多

其實呢個plan有乜吸引力？點解唔開橙萬？屋企有wifi，佢個通宵時段都無乜用

速度幾快，最少快過以前csl同一位置測速快幾百條街

講緊同橙萬比，月plan 15gb fup喎，橙萬30+20，仲可以唔洗每個月一定要用曬

我遲D都有兩張卡轉過去橙萬，衣家純粹試過我果區接收如何，但如果你每月用十零G嘢其實係好選擇

agger 除非經常通宵上網
唔係嘅話用橙萬好過
橙萬數字上仲快啲

得5 mpbs幾

好撚慢

168 plan 初初話係全速 但而家就得個5 mbps

本身限7.2Mpbs 仲要40gb後先限
依家一過就限5Mpbs

但而家先用到30gb

有無得打上去嘈

打上去佢都係耍尻你嫁啦

真21mb冇公平使用上限既plan都咁?

3台$168係4.5G全速
有個$168 Plan 40GB後就有FUP

全速8gb plan轉左無限21mb
希望唔會奶野

大陸電話係一定要實名先得?

係，不過你可以買人地實咗名嘅

咁搞笑嘅, 過咗檔先嚟問

更新iOS後遁例一測，SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過200GB)，iPhone 11 Pro Max iOS 13.1.3，灣仔機城地牢-101 dBm Band 3+8+7 3CA

有人會咁賣?